<resources>
    <string name="app_name">MardiRecipes</string>
    <string name="recipes_name">Nasi goreng enak</string>
    <string name="recipe_desc">
        Nasi goreng adalah makanan yang terbuat dari nasi yang digoreng dan diaduk dalam minyak goreng, biasanya
        ditambah kecap manis, bawang merah, bawang putih, merica, lada hitam, garam, cabai merah, irisan daging
        ayam, udang, atau telur, dan bahan lain seperti kecap inggris, saus tiram, atau sambal. Nasi goreng adalah
        makanan yang populer di Indonesia dan Malaysia.
    </string>
    <string name="bahan_bahan">Bahan - Bahan</string>
    <string name="deskripsi">Deskripsi</string>
    <string name="bagikan_resep_btn">Bagikan Resep</string>
    <string name="my_name">Muhammad Mardiansyah</string>
    <string name="my_email">mardiansyahm002@gmail.com</string>

    <string-array name="title_recipes">
        <item>Nasi Goreng</item>
        <item>Ayam Goreng</item>
        <item>Jus Buah Naga</item>
        <item>Mie Goreng</item>
        <item>Soto Ayam</item>
        <item>Sate Ayam</item>
        <item>Cireng</item>
        <item>Sop Ayam</item>
        <item>Nasi Kuning</item>
        <item>Nasi Uduk</item>
    </string-array>

    <string-array name="desc_recipes">
        <item>
            Nasi goreng terbuat dari nasi yang digoreng dengan minyak, kecap, bawang, lada, cabai, dan irisan daging
            atau telur. Populer di Indonesia dan Malaysia.
        </item>
        <item>
            Ayam goreng adalah potongan ayam yang digoreng dalam minyak panas. Hidangan ini populer di seluruh dunia,
            biasanya disajikan dengan nasi dan sambal.
        </item>
        <item>
            Jus buah naga adalah minuman yang terbuat dari buah naga merah atau putih yang diblender dengan es, gula,
            dan air. Jus ini segar dan populer di daerah tropis.
        </item>

        <item>
            Mie goreng terbuat dari mie yang digoreng dalam minyak panas. Disajikan dengan telur, sayuran, dan bumbu.
            Makanan populer di Indonesia dan Malaysia.
        </item>
        <item>
            Soto ayam adalah kuah kaldu ayam yang gurih dengan potongan ayam. Biasanya disajikan dengan nasi, telur, dan
            bumbu. Populer di Indonesia dan Malaysia.
        </item>
        <item>
            Sate ayam adalah potongan ayam yang dipanggang dengan arang. Disajikan dengan bumbu kacang dan nasi.
            Hidangan ini populer di Indonesia dan Malaysia.
        </item>
        <item>
            Cireng adalah camilan gorengan yang terbuat dari tepung kanji dan bumbu. Biasanya disajikan dengan saus
            kacang atau sambal. Camilan ini populer di Indonesia.
        </item>
        <item>
            Sop ayam adalah potongan ayam dalam kuah kaldu ayam. Disajikan dengan nasi, telur, dan bumbu. Makanan ini
            populer di Indonesia dan Malaysia.
        </item>

        <item>
            Nasi kuning dimasak dengan kunyit dan santan. Biasanya disajikan dengan telur, ayam, dan bumbu lainnya.
            Makanan ini populer di Indonesia dan Malaysia.
        </item>
        <item>
            Nasi uduk adalah nasi yang dimasak dengan santan. Disajikan dengan telur, ayam, dan bumbu. Makanan ini
            populer di Indonesia dan Malaysia.
        </item>


    </string-array>

    <integer-array name="recipes_photo">
        <item>@drawable/nasi_goreng</item>
        <item>@drawable/nasi_goreng</item>
        <item>@drawable/nasi_goreng</item>
        <item>@drawable/nasi_goreng</item>
        <item>@drawable/nasi_goreng</item>
        <item>@drawable/nasi_goreng</item>
        <item>@drawable/nasi_goreng</item>
        <item>@drawable/nasi_goreng</item>
        <item>@drawable/nasi_goreng</item>
        <item>@drawable/nasi_goreng</item>
    </integer-array>

</resources>
